有冇人知呢隻係咩蟹？

想知係咩品種
而家連佢要鹹水定淡水養都唔知
畀龜糧佢好似冇興趣

臭蟹

比番把刀佢

記得好似叫傻蟹

面包蟹
養大左可以食
蟹好難養不過

好撚好笑啊

應該未夠大隻拎得起把刀

thanks

btw 蟹食 腐爛既肉

邊度可以搵到爛肉畀佢食？

唔肯食嘢

點得番黎?
之前係魚街見到魔鬼蟹都想買 但驚唔開口

放咗佢啦

公司pantry 個鋅盆
唔知邊個dump 喺度所以執咗佢擺咗喺個缸

想放都唔知點放
就咁dump 落海唔知會唔會死

唔係我捉佢返嚟

今晚加餸

食得未？